深夜響喉撚 係唔係應該死全家？

係
唔係

唔深夜都應該要死全家

響的喉，多數大JJ。想含

係！

都唔知點解咁猖狂都冇人捉

型到仆街喎

型你老母咩嘈到仆街 望過去爛車一架

屌那星，啱啱俾響喉撚嘈醒
然後一上黎就見到依個post
btw響喉撚死全家

上嚟屌有撚用咩，當場屌柒佢啦

咁鐘意啲聲咪導翻入架車到自己聽囉，係都要迫人聽你啲噪音，同啲廢老係車到用電話播到大大聲冇分別。

真

ching識貨 唔響喉學咩人揸車

話明深夜即係多數都喺屋企 點當場屌柒佢

本身已經成日失眠好難訓得著
俾班仆街嚇一嚇又醒晒

係要衝出嚟柒, on9

我9秒9搭𨋢衝落街再屌柒佢？

唔識揸架車落去等佢？
日日比人嘈都唔識反抗，咪抵你死囉

晚晚凌晨三四點覺都唔瞓，搏下佢架跑車有冇經過
我樓下仲要高速公路黎架柒頭，我打橫架車泊係度 block佢呀？

你同班死mk 揸垃圾改Honda 嘈有撚用咩佢地知咩叫柒咩

公路停車你都講等出
上高速公路前搵位等識唔識呀，醒少少啦

唔係仲旨意班黑警會理呢啲嘢呀？

原來又係cctoy傻撚

因為改響喉嗰個本身就係黑警

柒咗就認啦你理想中既高速公路得一頭一尾？
咁多條分支路線你係咪搵一隊人黎幫我埋伏？

成班買唔起車係酸..